每年一度稻香$1雞又黎

變種雞

稻香點心 叉燒包

碗飯幾錢

yummy yummy yeah

燒賣 加蝦餃

生化雞又黎